HKBN香港寬頻 又上唔到網

呢兩日一到凌晨就上唔到

屌 仲以為係router有事
reset左幾次

我都係 屌 仲諗住換router

仲未上得返

用緊 hkbn wifi覆你
不過前兩個星期有幾日個wi-fi斷到仆街
唔知係咪地區問題

你咩區 巴打

我葵涌

冇事喎

九龍東
嗰幾日同個friend講起原來佢都係
爭啲以為淨係得自己一個係咁
特登打電話上客服佢話同我轉咗個router setting
結果都係斷到仆街
但係依排又冇事了